有冇巴絲喺清晰矯過視，想搵介紹人，萬二分感謝

預備五月尾喺清晰做lasik(之前check咗話度數太深，得做到lasik)
打過去清晰問，剩係得referral 優惠，可以平$500
有冇清晰舊客可以做我介紹人（要名同電話）
麻煩曬！

我聽日做手術